點解ON係綠色，OFF係紅色

第一個人設定就流傳至今

<點解要綠色

可能係因為大自然顏色掛
人類對森林既綠色感到安心，紅色就好似樹下既有毒磨菇咁，有警覺性

點解男廁藍色，女廁粉紅色

咁以前啲人見到紅葉咪以為世界末日？

點解有鳩既係男人 有閪既係女人

點解升係綠色，跌係紅色

你睇下大陸股市

紅色有警惕作用？
綠色畀人安心自然順眼？
題外話綠帽起源係咩

紅色波長較長，穿透力好d, 萬一工廠有起事上來，係充滿霧氣粉塵的環境，都容易d搵到off制
此其一啦

冇咩原因，純粹係用嗰個機構權力夠大形成習慣

點解紅燈要停車 綠燈先過得

日本係藍色燈過得

武大郎

Btw 岀口燈點解係綠色？

因為被人帽係好自然嘅事

如果有煙光啲掛